[鬥黃］Signal : 我哋都唔會交用戶資料俾港警 事實上我哋從來冇交，亦冇資料可以交

鬥黃
其實係好事，大家歸邊即係我哋開始有勝算

所以捨棄whatsapp轉用Signal係好事

咩都好 好過用whatsapp